卡利奧斯反擊批評：睇到人哋失敗就開心 我好同情你哋囉！

效力利物浦的德國籍門將卡利奧斯，自歐聯決賽兩次嚴重犯錯，導致紅軍失落歐聯冠軍後，已經被無數球迷恥笑，甚至成為被紅軍或敵對球迷的攻擊對象。新球季還未開始，卡利奧斯在兩場熱身賽不論對英乙的燦美爾，或國冠盃對多蒙特均不斷犯錯，直接導致球隊失波，結果再惹來外界一連串攻擊。而紅軍最終亦下定決心，高價購入巴西籍門將艾利臣比加，取代卡利奧斯的正選位置。

不過，卡利奧斯在周日戰罷多蒙特後，選擇Ig Story上反擊批評，稱：「對於那些看到別人失敗或受苦而感到高興的人，我非常同情你們。無論生命中發生甚麼事情令你感到憤怒或仇恨，我會為你祈禱那些情緒盡快過去，好事接踵而來。」
事實上，就連西班牙著名門將卡斯拿斯，今亦在Twitter上發推文為卡利奧斯發聲，希望外界放過卡利奧斯「這名孩子」，雖然亦獲得部份球迷支持，希望外界不要再給卡利奧斯壓力，否則只會犯錯不斷。但亦有部份球迷認為，卡利奧斯沒有強化改變自己的意識，反而認為是外界作出針對，而不對自己的犯錯作出反省，難道球迷沒有資格批評表現差劣的球員嗎？

拉莫斯：我屌你老母啦

靚仔大晒

你咁廢唔笑你笑邊個

連YNWA 都笑啦

呢條友場上負責派學界膠，場下負責自拍自戀美顏相po上IG，
派完膠仲要賴3賴4，有冇諗過自己係需要改進牙？

係咁架啦
無事就YNWA,
有事就DLLM!

Ddg 一開始到曼咪又係不斷派膠，有料嘅用實力塞住人把口，冇料嘅上Twitter 叫人收聲

米勞列都未出聲，你twitter就咁多嗲

原來有球直頭好似踢街場咁 亂咁出迎 然後清唔到個波踢左比人

學lovern 怒關ig 算啦
班利狗無性架